美國眾議院議長發聲明爭香港人

Pelosi Statement on Hong Kong Protests and Extradition Bill
JUNE 11, 2019

Washington, D.C. – Speaker Nancy Pelosi issued this statement in support of the courageous protestors in Hong Kong speaking out against a dangerous proposed extradition law:

“The hearts of all freedom-loving people were moved by the courage of the one million men and women of Hong Kong who took to the streets on Sunday to peacefully demand their rights, defend their sovereignty and denounce this horrific extradition bill.

“The China-controlled Legislative Council’s proposed extradition bill chillingly showcases Beijing’s brazen willingness to trample over the law to silence dissent and stifle the freedoms of the people of Hong Kong. This legislation would legitimize and legalize the kidnapping of businessmen, booksellers and anyone that China disagrees with, and imperils the safety of the 85,000 Americans living in Hong Kong. As Martin Lee, the founder of Hong Kong’s Democratic Party, recently wrote, this bill ‘threatens to destroy Hong Kong’s free society.’

“The extradition bill imperils the strong U.S.-Hong Kong relationship that has flourished for two decades. If it passes, the Congress has no choice but to reassess whether Hong Kong is ‘sufficiently autonomous’ under the ‘one country, two systems’ framework. We look forward to the introduction of a new bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the coming days by Senator Rubio, Chairman Jim McGovern and Congressman Chris Smith.

“The House stands united with Senator McConnell, the Administration and all who have denounced this dangerous extradition legislation. America stands with the people of Hong Kong.”

香港人權民主法案

而家美東時間6點未夠

各位捱多幾個鐘，佩洛西佢地睇緊我地

Push

派美軍殺左班狗佢啦

push

推

直接鞭打都冇用
香港年輕人

派槍俾香港人

“The extradition bill imperils the strong U.S.-Hong Kong relationship that has flourished for two decades. If it passes, the Congress has no choice but to reassess whether Hong Kong is ‘sufficiently autonomous’ under the ‘one country, two systems’ framework.We look forward to the introduction of a new bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the coming days by Senator Rubio, Chairman Jim McGovern and Congressman Chris Smith.

有新的香港人權民主法案？有冇ching解釋下

支持就取消美國香港關系法, 再列香港做匯率操控國啦, 係呀, 用國, 唔好用地區
再搵晒香港留美高官子女出黎掉佢出境

快D派人過黎懲班狗 好心痛

派兩軍艦黎香港震壓中共

請取消關係法

聲明有撚用咩

比兩隻軍艦黎嚇一嚇先啦

一個航母戰鬥群先嚇到

出少少兵仔都好丫

都要等佢地講details先知
但係bipartisan嘅話係一個好好嘅開始

立即派航母過來

唔出兵
出裝備我地都ok

屌快撚d派隊美軍黎支援啦

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢

幾百都可能贏5000隻

取消關係法了

兩黨香港人權及民主法案
即係有共識

請制裁香港, 尤其係班狗官同警犬

美帝快出手

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

美國 求你了 打死班警犬

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

今次真係要出美軍先救到我地

美軍快d出戰斧炸9左政總，老解總部，老解軍營佢
最多d導彈錢香港人夾返比你

侵侵出聲先有用

幫推

空投d 武器裝備黎都好呀
而家d 示威者完全保護唔到自己

洗乜幾百
支那咁撚廢

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

又係當年今日輕輕鬆時間

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

係屋企嘅朋友都唔好出賣警察朋友
爆佢偷食 以前犯過法
唔好搞到佢斷六親呀

香港窮到得返錢
可唔可以香港做美帝回血劍
都唔想做支那白手套

香港人孤立無援時睇到呢句真係眼濕濕

派d有實戰經驗既真係幾百都夠掃甘中d狗

美軍唔黎唔緊要
支援裝備比我地玩CS就夠
我相信烈士既血已經令大家覺醒

所以話外國要撐，香港人做乜撚都會撐
講咩全世界睇住，唔好俾位人入嘅都on9

希望美國可以再投放原子彈

一粒煙霧彈收晒你皮 留錢買生理鹽水啦

屌佢老母
當我地阿富汗咁睇就得架啦
贏撚左有大把資源同錢呀

開領士館

你咁講 咁返屋企啦
仲出乜野去
收工沖涼訓覺 咩都睇唔到

制裁香港PLS

雖然知道冇可能 但如果有軍隊幫手就好 依家好撚心痛

班狗本身唔係好打得咋
屈Gear 屈警權 only

send 隻航母過黎南中國海先，中共即尻縮

香港人冇當過兵 戰力真係唔得
懇求美國同台灣幫手

幫手送下gear已經好夠

美軍提供武器都得 空投

其實真心想睇班狗比我地偉大既美軍倫。。

明知香港咁有錢
一定找得出你派兵出黎條數！！
究竟等咩！！

出兵打鳩香港政府啦
比埋個屎忽你屌
快

求美國佬送幾套裝比我地

快啲派cia黎顛覆政權

push!

快撚d派軍過嚟啦屌

Navy巴 我來帶路

班狗課撚曬金都淆成咁 在場無一個勇猛過女義士

//We look forward to the introduction of a new bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the coming days by Senator Rubio, Chairman Jim McGovern and Congressman Chris Smith.//

幾時派軍黎屠殺班狗
香港人實拍爛手掌

快d派軍隊黎幫手
我朋友係出面打生打死

快，我地實帶路架

拉全部狗去軍事法庭審

可唔可以出兵

想知戰犯可以有咩懲罰

美國佬最鐘意見到人地自己人打自己人

希望香城成為ar周第一個米國州份

我寧願香港比美國統治
都唔要再受香港狗察嘅侮辱

我估應該好似新疆人權法 (BTW, 我唔知佢地最後有冇推到新疆人權法) 咁, 制裁香港的高官。

最終幻想

第七艦隊請問可唔可以入入黎幫手

正式美軍 應該真係葉問黎1打10

希望盡力

比你都唔識用啦

有裝備，無香港人會怕

渣住成身神裝打1lv 平民 痴撚線